# Willkommen zum ersten 2v2 Turnier von [Murteex](https://twitch.tv/murteex) und [Specter369](https://twitch.tv/specter369)
## Die Teilnehmer und deren Teamnummern lauten wie folgt:
* Team 1: "DPX"
  * Spieler 1: "OmgitzNatsu"
  * Spieler 2: "Mailou"
* Team 2: "Thakko"
  * Spieler 1: "Majin Ekko"
  * Spieler 2: "I HATE PEOPLE"
* Team 3: "Nougat"
  * Spieler 1: "NT Kanumar"
  * Spieler 2:
* Team 4: "Homeless"
  * Spieler 1: "Good Boy Max"
  * Spieler 2: "Unleαshed"
* Team 5: "Zunge rein statt ab"
  * Spieler 1: "Suiku"
  * Spieler 2: "AssssHead"
* Team 6: "schwanz in deinen arsch"
  * Spieler 1: lyzem
  * Spieler 2: limoAFFA
* Team 7: "Rundown"
  * Spieler 1: "Erik"
  * Spieler 2: "Unbekannt"
* Team 8: "Unbreakable"
  * Spieler 1: "Hunting Axes"
  * Spieler 2: "Gragas is Cutie"
* Team 9: "high"
  * Spieler 1: "Roxas420"
  * Spieler 2: "Meleu"
